jxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx入(柒)

hi

廢post

新post快樂

收聲

gay her

新post la 唔好再亂屈好嗎

你都有聽bts la

gay boa

777

藝娜

正

我女友

Hi rubbish

nako

Both 可愛

Lalala

垃圾

Hi

食咗飯未

而加食，等緊位🤦🏻‍♂️

食咩

飯lor

我食緊女

喺金拱門開緊派對

HBD

🥰

n賓送針比cos

今日大好日子唔放了

講起好日子 我諗起我前度iu

可惜你現在喜歡男人

BOAHACK

米賴

蛇！

尋日踢波俾人推咗去做守龍
俾人射撚咗十幾球
今日D手手腳腳痛撚到

你四隻腳

who

K！

u千手觀音

cos

boa

幾時教踢波

天空城堡幾好睇

又準備睇靴狗出醜

lalalove

悶唔悶 準備睇

幾緊臭

Hi jxxx

係

權f最高

睇晒izone chu cam 週偶 idolroom
仲有咩好睇

我淨係有睇idol room

Level up project

積

睇完chu先知 藝娜細個有癌症

呢個係twitter睇過

跟曹婦與狗個post張list你都睇唔晒啦

yuri吊打第三個日本妹

不了

入pd48個post講

本田仁美真係不了

一時時 有時幾q 有d角度ok靚

條垃圾淆底

唉

BoA笠

pish

廢post冇人推

N賓撚狗

n賓俾狗屌

學友比牙羅吊！

呢個我ok

針狗25我？

你只係幫過我嘅一條契弟

樓上狗黎

愛sir又贏

反愛反得一個星期

佢差唔多夠鍾訓教

廢中

你差唔多香

[多圖] 與牙權F在凳上做愛的幻想

原來izone玩性感路線

屈到。。。

好期待牙真牙英個d

I wanna big house, big cars & big rings

復活

u need a big cock to fuck ur ass

咩事牙你。。。

事實

尊重啦

做架兩？
想撚狗了

驚你好似黑衫咁比人打暈

Blackpink

diu打apink

jennie

的確屌打apunk

廢中終於發現bp尾機

唔是 是apunk太垃圾 俾全世界屌打

jisoo>jennie

Yes

又改名

佢本身個名比人攞左

垃圾都抄？

冇改名嘅都係高質會然 一路走來此終如一

歷盡滄桑

new_ben

呢個係副ac，唔算改名

new

all25

new ben here?

Chester

祝大家閤家富貴

嗨

jxxxxxxxxxxx派紅包未

你派俾我

權f

臭g

不是

女神

myf

我條女

G

試下學會欣賞？

靚G

想屌銀河

吊本身都唔信你gay

Eunha

夢乃

GFriend

25？

我反gfriend

sinb eunha sowon屈喎

咁唔好怪我反irene

屌你老

唔撚發火當我死？屌你老母 拉車福特 唔撚夠講就叫人反irene？

重組irene黨未

成隊得sowon一個正常

又25世...

米尾拉

[日狗末日] 美國加州大學開班教BTS防彈少年團發跡史

入去g持me

25-.-

靴狗

支持左

？

死

Dalla dalla

有無人知鄭錦滿去左邊？

次次接龍都有你

_BoA

佢而家得閒就上下兒登9up，又或者跟jxx睇地盤，政治嘅嘢佢冇掂好耐

熱狗執柒左佢啦

佢睇地盤乜柒都唔識 淨係想溝牙嬸

jxx都25...

快D放針吉佢

我唔搭狗巴

炒車狗 反夠irene未

乜料牙

clc first win

錠欣

咪又係準備執

收聲啦

咸左

講得岩

25?

我話你講得岩

ho ball

沙鳩有無聽itzy

有

Ryujin最少part

彩玲最少呀應該

藝智屈撚到...

睇左line distribution
Ryujin得10.4s
彩玲都有16.7s

我諗主要係佢本身有知名度
debut想谷其他人
加顯示yeji既全能

Yeji係the fan幾正

好撚正
對眼貓仔咁

你班弱智連itzy都睇

尊重下啦

Ryujin>yeji>其他

Seulgi>Joy>Wendy>Yeri>>>>>>>>>>>Irene

收嗲啦炒車狗

又點撚樣牙死狗公

日日係到反irene 唔知咩心態

拉車智障

真

園田美櫻 無修正流出都無人講？

今日尊重靴狗 條粉腸入波

-6

攻守兼備

投降了

下場輸少粒都偷笑。。。

真
唔好大炒我利就夠了

下場神軒教訓靴里拉

hin = yeji
her = seulgi

Yeji=窮人版seulgi

seulgi = 破產yeji

Seulgi>成隊itzy加埋

seulgi = 50
yeji = 100
yuna = 70
ryujin = 50
lia = 50
彩鈴= -250

u are right

Yeji=廢b
Seulgi=佐治

b floor = 佐治

米搞笑

學友

佢係你工友
尊重啦

你都係

好波

吊 柒左米推

Rv itzy both rubbish

still better than gf bp

收啦

Ho ball

Rv itzy bp > 豬fd twice

arm

咁就岩

你娜璉粉

正喎

你once

佢係

個yuna又真係幾正

yeji = messi

純文字討論。

仲唔夠？

廢老唔識google

原來yuna比jk食咗

我真

今次撐你

今鋪撐你

Thx

邊個jk

Jungcock

Jungkook

tiger jk

Jk羅琳

天水圍疑現「拮針狂徒」！昨晚（19日）一名女子與友人行經置富銀座，被一名迎面而來的男子碰撞，感到手臂被「拮」，隨即驚叫，對方雖有道歉但急步離開，女事主隨即查看撞及處，發現長袖衣物下，左手有一個如針孔的小血洞傷口，女事主擔心不已，趕往天水圍醫院求診，並報警處理。警方將案件暫列襲擊致造成實際身體傷害，暫時無人被捕。

屌

希望唔係連登仔

想屌itzy yuna個口

你個口比suga吊開

diulasing
我家藝智食cd

食oral B

米25

Itzy Yuna個口咁大 可以放幾多條入去

你可以放晒全隊防彈

得罪咗你咩？ 係咁屈

Lia彩鈴好能醜

仲有人話lia靚...

嘩鬼牙

我地利記踢人勁過踢球

Kepa

左仔d 12碼舒服到

跳得好舒服

你食禁藥舒唔舒服？

BoA25完靴b又25沙高

2條友係抵死

OralB 死25

樓上on99

1:35 貓貓

這麼醜

收皮啦
老花？

樓上狗

😖

樓上係n賓sp

樓上係牙膏打手

岩岩試咗itzy yuna個口 真係好大

放到我個拳頭

放唔到我龜頭

你知我有幾大

15歲？

15cm

勁！

你2個死GAY

n賓here?

你撞車吧

點樣

唉屌

人生很難嗎 最難的還沒來呢

小心駕駛吧

好色情...

嘻

Ha

係到

拉車搶左牙古球12m -.-

拉車狗來

學有

又一位

屌你老母啦唉

屌你老母矣？

yeji

勝利

你地利迷真正勝利

呢輪阿狗威D

Yuqi

互含聯盟係唔係和好了

dllm學友

下

咩呀

咩事

link?

我都唔知==

光頭

想知

乜野呀

唔明你講乜 去我post講

爆個姓有幾大不了

你姓咩

摩

即使股間裡已經在淌血，仍要笑笑地說沒事，以免顯得自己修養不夠、氣度狹小。卻從沒有想過，那些針刺在當事人屁股裡會有多難受。

狗？

iz*one

牙周

幾令

牙權始終係izone靈魂

施炫正撚到

普通

Who

邊一個

BoA25

綠裙 你唔係有睇48架咩

王怡人仲正

一集都冇睇

詩炫d表情正好撚柒多wo

沙高yg粉
本命勝利

我10年勝利fans

想要牙英閃卡🙊

tg nben
佢有

個app廢左咁多
而家唔彈通知

what

GGMU

GGININDER

系。

F

睇來就是靠呢樣野先做到隊腸

琴晚同佢大戰左幾十回合

黑白棋？

牙瀟

bts

詩炫

?

對腳夠食一個月

好撚正wo

連路人都稱唔上。。。

唔輸比權F

不了。。

邊一個係

thumbnail中間

乜野叫做ig我地唔知

權F屌打

米能扮jxxxxxxxxxxx

大約贏5億里左右

everglow吹大咗

除左mia之外
真係睇唔上眼

成隊野都普通料

有個大陸人

王怡人

又係pd48 D人黎

IRENE !!!

message咗佢hbd，佢未覆應該訓咗

佢係我床邊 我幫你講咗 佢話琴沙mi da

dont push

thx bro

2條傻西

計埋你3條

得你一個係

大傻西先反irene

呢句真

都冇人反

拉車唔係人

屌你老母

N ben 好25

Violeta

我周我奈我純我權我真我英我娜我元

我屌你老母牙Boa

車汪kpop第一柒

柒得過柔理本田彩燕irene?

咩taste。。。

邊個

幾q

一般啦

佢大比粒墨仲大過佢隻眼

做得明星就注重下儀容啦，粒墨夠我食幾年

當初靠呢粒墨分佢同柔理

violeta

屌得好

屌你老母拉車連irene都反

佢車都反啦

D sidetrack都幾撚難聽

反irene嘅人真係好on9

此post停用
轉去呢到傾

PRODUCE48之金采源以外參加者後續及IONE討論區

淨係聽打歌

彩元都反on99

還我韓初媛

咩taste

未成年
大波

牙滿零舍鍾意做犯法野

幾撚樣衰

Boa專迷垃圾

5會？無迷rashford

證明Rashford唔係垃圾lor==

boa死未

你死先

尊重

BoA同jxxxx兩個老頑童加埋成百碎都咁迷幼齒

真 好彩我迷irene

你狗隻係會迷返同類

弱智先反irene

收皮啦

珍

Nben

咩

Report左

唔信

等bam啦

b let ta

惠晶

比人食左

一個99年出世既演員

想幫正國含

想比佢屌

米爭

You got me high so fast

安仔算係咁
冷靜程度max
正常人主動擒左

畢竟都係信主

忍到一路唔揸落去都唔忍到返到屋企先玩

大家終於都明白 成龍大哥講既野係冇錯

nben here?

上面米扮牙賓
牙賓邊有你地咁高質

留意到大陸版個趙敏幾能正

g

屌打咗一桐

i煩死u 煩死u

twice係咁既樣
全隊都差不多

Bp今次已經垃圾 點知twice低處未算低

bp屌打twice

你老婆娜璉屌打成個kpop

好醜不了

我blink都吹奏唔落

你照射精

牙權吊打晒twice bp

我wizone

啱啱先見到

hoball

jxxxxxxxxxx屙

幾時施針拮瓜隻boa狗

n賓

dalla dalla

不了啦掛

high highlight

咩黎

咪side track屌你

咩團

屌你老母你是咪玩野

原來izone
屌你隻碟成個月前撚記得佢side track有咩歌咩

我地twice屌打

煩死u~~~~~~

想同new賓做帛金

rip

old news

利輸都唉？

琴晚芷若比人打 我都想打埋一份

變態？

煩死u

但都係敏敏最正

唉 敏b

突發 新垣结衣沙灘比堅尼照露出 上身太短儘顯下半球

估唔到你好呢味野

同你一樣

靴狗。。。

88

2019年仲有144p既片

廢時比你班仆街j我敏

靴狗終於滾出英超

Dllm

靜到

下年冇得笑靴狗了

慘

想討論下敏敏（陳鈺琪）

想討論下表哥

淫婦

jxxxxxxxxx死得未

生存中 等緊7月去睇ione

喵

睇邊個

團愛

買左1088

睇我F對乳房都值回票價

我日日揸

渣ga梗是1588

你ja suga對balls

買不到-.-

我有敏敏了

正能到

yes

射了

你射男人

我有敏敏

jxxxxxxx here?

會否衝上台玩弄牙f乳房

關波台乜事，死番去創意台開啦

貝克漢姆好型。。。

你又想同佢做愛？

我想買佢波衫

扮啦

垃車

你條垃圾 琴日著到成個傻閪咁

你老死J.Carxxxxx 去咗邊？

不了啦我保護佢

牠老死了

波台三大垃圾
jacky
nben
jxxxxxxxxxxxx

mud

lm

YMCA

夏

敏

Zimzalabim

幾好睇

難聽到

呢個濕鳩po仲喺度

Boa

唉llm

瓜了嗎

【哪來的自信】港姐2019首輪面試直撃

化妝唔得jer

你係6.30打人果廢老？

樓主尋日搬走白頭佬

我支持警方

又係D死廢老

邊個有p牌

拉車

我甩p了

diu nei la

報狗

jobsdb

莖軒："一點都不能少" 連登仔：可以包容 達哥：

@Boa 反擊未

弱智仔唔會覆

屌你老母boa

睇左權f
大撚到癲

樓上熱久

你放左？

你咩位

有5會？

1088最前果2行

我晚晚揸權f對奶

佢有話我知

性奴

我❤️柔理

n賓琴日放左咩？

圖書

今次冇打錯字？

佢想打圖釘

佢開始笠水

上面2件琴日比人打到仆街

jx圍村人

但上水圍村所以咪比人打

保圍家園

特西又輸

1001

收聲啦針佬

咁嘅垃圾post都開到7

沙狗

開到13(0)

我個po開到9

比較冇咁垃圾

jxxxxxxxxxxxxx垃圾

廢老

呢個po唔係驚狗就係熱狗，嚇到啲人唔敢入

樓主太垃圾推唔郁

樓主太廢

仲有D kpop狗

jx英超第一龍門

幾時改返Saviola

叫埋樓主成堆入po算啦

我地敬老，唔會出賣jx

不割蓆

屌你老蟎

樓上警察

樓上熱狗

出發未

n賓出左

唔敢坐車。。。

靴SIR咪25

佢員佐級協會高層

熱血鳩痕員佐級？

jx呢

退休老散

嗨賓

jxx係黃絲

我係正義之c

jx哥仲有冇睇英超？韋根收左皮之後冇見過jx講波

出面d post咁垃圾點傾

無左jxxxxx已經唔想睇足波

樓主垃撚圾

樓主都算係垃圾中的表表姐

dost hack

jxx講波頻道

想吊銀河

淫g

比我地bts日日輪

gfd不了

比下面牙脾啦

除咗淫河對髀其他不值一提

屌你老母又掛8

米挽

信飛我ex

想同禮志拍拖

咪搞我女友...

米癲

剛色情完她的身體了

ff狗

誰牙

boa致命sir

廢老脫節

yes岩岩先睇返晒pd48

想屌佢屁股

我同禮志有娜性愛

趙敏>all

有娜仲老過英妹
算大個了

大6g

架妺世界第一

口味獨特

禮志我女友

boa快出糧

Lia你女友

嘩
lia慘能到
比我老婆仔吊打

大山婆日日比人玩大奶奶

姜daniel

我係姜丹一定日日中出到佢大肚再

好彩你唔係

屌 唔覆

靜拉

出糧拉

光復瑞和
巴士革命

25

屌打

bim bam bum

邊團

woolim new group

agger

support juri

support kwonF

多謝你支持我老婆

support ar gong

牙F除左腳之外，吊打牙宮

邊個宮

宮脇

支持

dllm

jaaskelainen

右下做乜9

水印 型

irene同權F只能靠波/腳去分

吓 佢2個都係我老婆 晚晚都見 好易分

55😃

左權f 右柱現

樓上兩位妄想症患者

同娛樂台個D差唔多

尤其是係丸子熊條撚樣

boa真係top1 25

笑到勁聯

呢條line有咩意義

好好笑

不吹不黑，d曼狗名真係特別on9(鋼gum，致命，丸子熊)

爵士連加特

你笑new ben都話姐，nben有咩好笑

呢個最好笑前面個_唔知想點

偷人圖落水印

2次創作

丸ching

丸子熊派膠

推呢個，笑boa

丸子熊

可否解釋_咩意思

你都有_

舊登BoA比個inactive acc用左

魚蛋熊

麥鳩牙

靴狗下年是咪捧psg

捧馬體

1:10 心融化了

咪25

唔好聽

dalla dalla好正

呢首中等

牛丸熊
劉鑾雄

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

呢首好撚麻麻

好尷尬

Boa弱智

呢個version>

點都屌打Zimxxxxxxxxbim

bimbambum

Uh-oh正好多

呢個駁唔到

似你d gag

真
田小娟做幕後, gidle就完美了

死老野

兩首都比一個叫Daniel Caesar既人搞過

Zimzalabim正好多喎

你小學雞

我上開香討

比狗聽 (N賓)

幾時去瑞和

我babykingdom 20年會員

屌boa熱血狗

屌n賓熱血狗

我都唔聽(狗都唔聽)

屌靴狗

我住那兒